支那中五生未做完暑期功課 開學日前墮樓亡

支那接連有學生，疑因未做完暑期功課怕遭老師責罵，在開學日前失蹤。其中，廣東佛山市一名姓鄒的16歲少年，前日留下一張寫有「我走了......真的別找我，也別難過」的紙條後離家出走，失蹤超過一天後，被發現從高空墮下身亡。其家人指，他暑期功課未做好，疑怕回校遭老師責罰而做出傻事。

遇害少年鄒X豪，身高178厘米，就讀桂城中學，今年新學期將升讀中五。他在前日早晨5時50分離家出走，身上沒帶手機、錢包，在家中留一張疑似遺書的紙條，交代稱：「我走了......真的別找我，也別難過，該說的我都說了」、「我不需要甚麼亂七八糟的葬禮」。

據鄒X豪的家人表示，鄒在初一時的成績不俗，但升至高中後學習有點跟不上。上周六晚，鄒父和他聊了下學習的事，但沒有責罵他，至於兒子離家出走，可能是因暑期功課未有完成，怕回學校後被老師責罰，前日離家後便一直失蹤。

本月3日下午1時許，桂城派出所警員在轄區一棟未完工廢置的建築物內發現一具男屍，經法醫初步鑑定，相信是從高空墜亡，死亡時間超過24小時。經家屬辨認，初步確定為鄒X豪。

另外，四川宜賓縣14歲女生楊清，在前日開學當日突然失蹤。據悉，楊青當日上午7時40分左右，由安邊鎮蓮花池乘車去柏溪江垇口車站，再步行往育才中學時，突然告訴同路的一名同學她要去買東西，坐上一輛人力三輪車後不知去向。當時，楊責身上未有帶手機及身份證。

育才中學負責人表示，楊清屬於比較誠實的學生，學習成績一般，但不像是要出走的學生。不過，據楊清的堂哥楊先生表示，揚清的家人平時對她的管教比較寬鬆。開學前夜，楊清被母問及是否完成暑期作業時一直支吾以對，結果被責罵。

而在尋找過程中，家人發現楊清曾在城北新區一家網吧上網一個多小時，隨後把書本丟在網吧內，並留下一張抱怨家人的字條。據悉，當地警方已介入，尋找楊清的下落。

睇落都幾乖

毒撚樣

可惜可惜

死咗可能都係好事,希望下世有得玩easy mode

遇害？？？？？

輪迴做返支那人

Good

報佢身高做乜9

出面先有隻支那蝗玩食雞玩到跳樓
個老母仲話要告到騰訊破產
唔知依班家長又會唔會咁做呢

178已經高過9成連登仔

中五？
高二下話

唔好講咩支唔支那啦
都唔知話佢垃圾定讚佢醒目仔好
從前覺得咁小小事捱唔住好戇居
以家發現自已可能先係戇居個個
話唔定識得脫離痛苦砍條重練先係醒目仔